投票日搵10個烈士阻議員投票....要預坐監, 有無人肯?

我自認唔敢
但我相信香港有烈士, 無私既烈士... .我會好尊敬你

求下你地搵10個人出黎阻議員投票坐監啦...

點阻